［法治已死］違約衰刑事！紅官仲要受理！

而家違約真係好撚大鑊
分分鐘都俾狗告欺詐

好似唐英年咁
九龍塘house違反地契高度限制
地底整個皇宮
仲唔係欺詐LandsD

跪求篤灰熱線

第日過馬路衝綠燈都國安法庭

國安case
最後告條唔關事嘅欺詐， 國安就冇告
但送返去國安court, 由國安官審

國安法個到仲查緊定點 好撚耐啦wo
好似冇晒聲氣？